Laptop 用Apple M1 Desktop 用AMD Ryzen

Intel 點搞？

AMD Yes

Intel : 等我過多兩年研發完第12代 10nm 混合架構 CPU 就出山

吹左咁多年 研發咗咁多年 一定好勁